Setup:
1 Ubah Pengaturan Url Aplikasi Di Menu Pengaturan > General Setting > Url Aplikasi Menjadi: http://localhost/(namafolderyangandaberikan)
    Contoh: http://localhost/ujikom-laundry-master

CREDENTIAL

Admin:
Username 	:admin
Password	:admin

Kasir:
Username 	:kasir
Password 	:kasir

Owner		:owner
Username	:owner

------------------------------------------------------------------------------------------------------------

Ada yang error? Please kindly tell me at 085156848324 or shinichiray28@gmail.com